[多gif ] 如果香港人好似烏克蘭咁勇武 ，班警犬係咪一早死撚曬？？？？

香港人去到好似烏克蘭人咁置之死地而後生我諗我死撚左都唔會睇到

睇真啲
人地full gear企係度頂住咋
香港理狗full gear還拖呀

見過有幾張圖係著返中世紀盔甲同拎弓箭出黎射警察
烏克蘭佬真係好癲

班犬即刻拎衝鋒槍好似打機噉射😂😂😂

下？咁暴力？上下報已經好勁好有光環㗎啦，已經好自豪自己係香港人㗎啦，雖然冇實質既作用

全球登公開信 德負責人：前所未有 網民奇蹟 四國搶先見報

香港d黑警你企係到都已經打鳩你 根本冇得玩呢d

大家快d去睇 winter on fire學野啦

好似香港啲裝準勁啲啵

共產黨都死啦

香港好波

但之後佢地比人拎狙擊槍射

班友望住條自己友著火都冇人幫佢/還拖 我諗係香港 放火條友一早俾死黑警用真槍射死

個個口講nothing to lose，其實有幾多個真係nothing to lose

岩。。。

香港地型 同周圍結構好難做到

Tvb架bo。係咪改圖架？

人哋個個成年人

遲早會發生

睇完成條紀錄片先講啦

佢地都死左成百人

只要還有一個香港人活下去，抗爭就將繼續！

推尻d議員落垃圾桶

好癲

幾肯定香港人用同等武力，班狗一定用真槍回應

推俾巴絲睇下
佢地真係好高lv
防具級數又高

咁我地又真係溫室小花嘅

就算香港人被滅絕
掟雞蛋仍然會俾人屌

冇錯個個都係得把口講，有啲就寧願自殺都唔試下其他方法去貢獻

根本全世界執法者都係欺善怕惡

咁不如唔好搞咁多嘢啦，勇武又成本大，唔勇武又改變唔到現況即係想$1搏一億

唔好試會上癮

唔好唔記得佢地有唔少義士死左

其實嗰陣係應該攞佢地命

其實 盾牌 係用嚟保護自己，香港D狗用來推你夾你手

好治癒

其實講呢啲冇咩用
畀你滅到曬全港警察 都會有解放軍
香港出唔夠 咪深圳派落嚟囉 大陸最多就係人
依家咁樣嘅食腦抗爭模式唔錯
而且拉曬啲人去坐監/好多義士死咗
對香港嚟講會士氣大跌+損失好多人

聖鬥士星雲 鎖鏈

算數啦，最近有post連講粗口都叫人唔好，勇乜撚野武

我果陣仲好同情啲差佬 覺得開槍果個都無錯 依家見到啲真面目

睇下netflix條片先啦 人地玩到就算警察開槍 市民就整盾照沖嫁

人地老中青一齊反
無香港咁多廢中老盲撐政府
同埋搞得成大罷工
唔係單單靠勇武架

咁撚暴力淨係用水炮車隊林幾件已經又有光環
又有效果但係係班差佬拎哂

暴力係第3世界國家落後國家就玩到

香港係發達地方 用文明方法更有效

推

人地有前軍人幫手組織同訓練
香港有冇前警察會出黎幫你？

遲早有日香港政府迫到我地要咁做

我地溫室小花點比運下水都比畜生打到仆街你運防具上甲直接開槍都似 人地嗰d係警察我地嗰d係公安

無得比 烏克蘭用命黎抗爭 香港人用口
又要爭住拎光環 唔好話勇武 比人打都唔會反抗

屌你咪on9啦 烏克蘭班義士最後死幾多人?
The final death toll from these clashes in late February was 103 protesters and 13 police. According to the Deputy Prosecutor General of Ukraine Oleh Zalisko in February 2014 67 people were killed in Kiev's city centre, 184 sustained gunshot wounds and over 750 suffered bodily injuries (as stated on 9 December 2014).

香港人少 生活又緊張 根本無可能一大班人好似外國咁癲
更何況前線好多都係後生仔 你係咪想後生仔去勇武?
唔好再鼓吹香港班後生仔做呢D野 佢地仲有未來架

示威定革命嚟

你睇咗紀錄片先講野啦

烏警出埋狙擊槍喎

其實烏克蘭警察仲撚癲

香港班警犬無EQ可言，實開步槍還拖仲要對住頭射個隻

老老實實，前線著返對靴穩陣d

無錯
人地個政府係向人民負責
我地嗰個向中央負責

CAT/Timberland 嗰啲鐵頭靴

烏克蘭開埋真槍啦
根本香港人係唔會咁勇武
認左佢啦 香港人就係內弱

屌你啦度度勇武都成本大架啦
不如話香港人又唔肯付出抗爭既代價但又想得到抗爭既成果

好似定性左係revolution黎

一早講撚咗要打輿論戰衰啲講句都係集體鬥打飛機，對家射完你一臉都係精，然後你又射返佢轉頭，跟本不痛不癢你哋以為圍政府地頭就有用，其實個政府而家當你哋臭四，屌完都冇威力，佢知你哋唔夠膽打

都屌到心灰，我都係做返焦土派算

見到香港人互相殘殺 中共最開心，可惜班毅進仔無腦

樓主係咪弱智？ 淨係拎警察"未"返拖既圖黎post 人地後面射死義士又無post
好撚憎呢d人 一係樓主就自己出黎第一個做死士 唔係就唔該唔好係咁鼓吹其他人去送死

其實d人話香港會開槍有無睇過或者留意過烏克蘭單新聞
佢地既警察都係會開槍
不過d市民唔怕死照衝先換到獨立
示威者都死左好多人架
當然呢d野係香港係無可能發生

傻啦烏警冇出槍點會死百幾人..

成班比藉口自己做和理非

勇武成本除左條命仲有咩

認真討論養動物心得
如果係咁我地可以點樣大番啲狗
大到佢地唔敢對主人做啲乜
Lets say 真係有一班nothing to lose
無錢買gta玩嘅人

啲狗絕完育就會聽話

如果梁君.

梳會快d睇winter on fire

舒服
療癒

以香港人無咩武力啲狗都出橡膠彈，如果香港人好似佢哋咁，啲狗就應該掃射

烏克蘭政府向人民負責 佢地仲洗咩反

d人仍然覺得係條街hea下就會有人施捨民主俾佢地

香港班狗又有建制護航，
如果香港人好似咁，佢哋仲洗撚驚出真槍

起底一睇 樓主成撚日開post鼓吹我地做激進甚至會死既行為
依家開呢個post完全係誤導我地 想等我地以為鳥克蘭revolution係市民打到警察手都還唔到
目的係乜野？

垃圾係應該放入垃圾筒架嘛

Ｏn9 仇警仇到傻左
贏差佬有撚用
如果你對付既只係香港政府就係
睇到隔離個革命post真係笑左 仲有咁多人正評

走資個個變哂窮人
飯都無得食時就發生嫁啦
太富足唔夠窮
班撚樣咁鐘意賣港
變深圳東莞啦
到時有工返都只係月薪3k
睇班藍屍港豬一齊仆街

香港邊同 仲有解放犬

國防事務係共慘黨負責

其實全世界既民主都係用命換番黎
有無人可以數下有咩國家可以和平有民主

在座咁多位保皇都係局長

呢場革命係好型
不過真係香港做唔到
唔止係人心唔肯付出
點解香港係豬 睇到班警犬你都應該知
同真係要去當兵去做軍人既有一段距離
一係矮一係痴肥 但有練少少既
都大隻過我地班文弱書生
烏克蘭唔止係有勇氣既人
仲係有組織 有策略 有專業知識既人
前軍人去教佢地 我地有無解放軍出黎教下我地？
當假若真係有 你話而家肯學咪得？
我地有無地方訓練？
係咪真係睇下片就識

劉江華

歷史上
無一場成功既抗爭 革命
係唔流一滴血

民主要用命換番黎 唔等於 用命就換到民主呀
呢個point講到口都臭
對手係邊個都唔知

要香港搞成咁得一個可能性，就係政府搞撚到有錢果班都頂唔順

新加坡

你想推翻香港政府 中共會唔會由得你呀?
中國有幾多人會一齊起義幫拖呀?

如果中國好似美國咁自由我地唔洗抗爭添啦

agger
不停落中共港共面

Catalonia想獨立都收皮
更何況極權既中共
醒醒啦

無知一問其實點解佢地d防暴槍都無枝又唔還拖

條片幾好笑
唔只推佢落去，仲倒嘢飲同掟嘢，全程撳住唔比佢出嚟

咁多人話過李光耀獨裁 都話係民主國家
民生好 城市又發達先無人出聲姐
就好比香港政府肯以民為本 唔係聽呀爺枝笛

屌你老母當日梁義士犧牲個陣 又個個話兄弟爬山 一個都不能少 喊撚哂口咁 依家又成班叫人出黎勇武抗戰 你以為自己人數夠烏克蘭咁多? 你以為對方警力只有3萬? 屌你後面仲有解放軍呀
一陣死百幾二百人 佢地背後屋企係咪你照顧呀樓主同班串人唔夠膽勇武既撚樣 屌哂你地老母

當黑警開始死得人多的時候，就會出動解放軍

建議大家睇下netflix條紀錄片先：

1. 烏克蘭個總統本身係答應簽署文件加入歐盟 但最尾一刻反口 仲走去親俄
2. 人民覺得係大倒退 於是示威 又佔領左革命廣場 開始時大部分都係後生仔 和理非咁唱歌跳舞
3. 政府突然出防暴包圍革命廣場 暴力清場 結果激發起民憤 不斷示威遊行並且佔據政府建築
4. 防暴還拖，後尾直情係用狙擊手喺大廈同高位伏擊示威者
5. 防暴用嘅所謂橡膠子彈一開始已經俾有心人換左做實彈，閃光彈亦安左鐵釘，所以造成嚴重傷亡
6. 防暴用嘅警棍係鐵棍
7. 防暴有啲dirty work做唔到 就搵左隊囚犯紅成嘅僱傭兵 周圍殺人放火燒臨時醫院
8. 防暴大肆摧毀醫療中心破壞藥物物資
9. 有退役軍官睇唔過眼 出嚟幫手訓練示威者 整盾同防禦工事 例如用火燒車胎雜物製造屏障 成功拖延日子
10. 烏克蘭人最後犧牲左125人 俾左好大壓力個腐敗國會 先迫到個總統著草去搵契哥

上面有啲場面似曾相識 不妨研究下歷史同外國經驗 命運其實掌握喺香港人手上

希望大家會尊重烏克蘭革命果130個烈士
麻煩大家睇完佢哋嘅死因再留言
比幾個例子大家

"Verbytskyi was kidnapped from the Oleksandivsky Hospital together with Ihor Lutsenko on 21 January 2014. His body was found on 22 January close to village Gnidyn of Boryspil Raion, with signs of torture. However, the official cause of death was said to be hypothermia."

"Killed during clashes with the riot police and Berkut on Hrushevskoho street. According to his friend a grenade explosion ruptured his carotid artery."

"Pulled out of a taxi on his way home from work and then shot in the chest by government-paid thugs. A targeted killing. Driver was also severely beaten with lacerations to his legs."

List of people killed during Euromaidan

點解d gif入面既鬼佬防暴警唔還拖
特別係fing鐵鍊果張

知道死因咁又點? 你地發夢個陣可能見到共產黨做既野直頭唔止呢D添啦

之後有出sniper 好撚癲

1) 外界（包括烏克蘭人）對呢份文件有誤解。
歐盟代表從來無邀請烏克蘭加入歐盟，
原定（早幾年最後都簽咗）果份文件係個聯合協議，當中係無任何比烏克蘭加入歐盟嘅成份。

"Does the signature of the Agreement represent a first step towards EU membership for Ukraine?"
The Agreement is not about EU membership for Ukraine. Whether or not to apply to join the EU is a decision for each individual country to make. Association is one step in the process, and allows each country to weigh up whether or not to take things further. We take note of recent opinion polls which show that a majority of Ukrainians supports future EU membership.

香港人均GDP 高烏克蘭20咁制，就算計埋香港貧富懸殊，但只要有公屋或者屋企有樓，根本無得比。

新加坡有撚民主咩
唔好玩啦

其實直到依家都好難查到究竟當時個槍手係代表警察定示威者開第一槍
The untold story of the Maidan massacre

就算有人咁做 香港咁既環境都不會有人認同你

唔好再打飛機
啲圖由69開始post
Post完次次勁多正皮 但無人做

呢個月發生嘅事 你地覺得大陸唔會反撲咩？而家根本無退路 過一輪實玩清算

敢做嗰班而家坐緊監

大家不如用9分鐘睇下當時革命尾段嘅情況
Under sniper fire: The unseen footage from Kiev - BBC Newsnight

人哋個政府向普京負責呀

所以正皮嗰班咪累死人
真係以為好多人會陪義士衝

Too many things to lose

留意7：17

如果香港人好似烏克蘭咁勇武
全部食真槍死撚曬啦

烏克蘭嘅示威者係連古代打仗嘅投石車都可以整埋出嚟

搞到好似打仗咁 你話中共會唔會名正言順入黎接管控制情況?

人地都好似係5050

人地本身生活好hardcore，見慣大場面

到時歐美就名正言順實施制裁 甚至引起更多想像唔到嘅後果 歷史上好多大事都係由一樁小事引起

咁香港人唔識搶武器？200萬人衝埋去可以點？

烏克蘭最多人示威嗰次好似先幾十萬人
勇武嘅可能十分一都冇

你以為革命係去露營？

得你自己係到ff打到警察還唔到手，正常人都知有代價，根本有班人就一直做緊心理準備有一日香港係需要做到呢個程度先可以有真正嘅自由同民主

你堅持和理非無問題，你自己接受唔到無問題，你自己驚無問題，你叫人唔好衝無問題

但唔撚該停止再暗示陰謀論，咩別有用心個d

真係好食腦乜作用都冇，宜家借啲意又過咗幾條不利既法例

呢D係理想中希望會發生既事 但係現實好多野唔係咁 你睇我地又示威又捐錢登報 搞到咁撚大件事 G20 個會有無幫到我地? 好少囉

得我FF? 上面有巴打講返兩邊都有用武力咪正常 樓主一味post防暴企係到比人掉火比人踢 又無post防暴點樣對付返市民
上面已經一班人係到比佢誤導左係到話"乜烏克蘭警察無還手既?"
要講就後果都講埋 唔好引導D後生去送死 okay?

佢係咪想講香港人孭住層樓 幾百萬拎去抗爭呀

香港人有層樓

無論你登報好搞乜嘢全球示威都好 而家呢個狀況歐美根本冇一個名正言順介入嘅理由 最多只係尻噏幾句 所以成個政府先至擺出一副吹咩唔尻理你嘅態度 但當出動到老解 成件事你覺得仲會一樣？香港衰敗極都好 暫時仲算係一個重要嘅國際城市

睇完都覺得好堅 人地真係超捱得打
可惜現實唔係咁簡單
每個地方個政治氣候 歷史 都唔同 好難一概而論

【專訪】烏克蘭抗爭少女 Yulia：革命成功也不代表一勞永逸

而且人地係自主民主國家 我地死左人中共仲開心 心諗又可以慳返啲錢洗少個腦 不過依家睇定都啱架啦遲早用得著嘅

樓主開左幾個呢D post :
(假設題) 如果有人假扮親中組織向駐港既英美使館襲擊，你地估外國政府會有咩反應？？？？？？？？？？

我發夢果陣 有好多人衝擊中環解放軍軍營，D人入去搶槍啊 好恐怖！！！！！

加埋依家呢個 貼D唔貼D既烏克蘭post

如果有班後生真係走去學 做左出黎 你地負責? 我只係提醒大家 樓主講既勇武係好撚離地 係香港唔適合做 亦都唔見得香港人可以對抗到警察再對抗埋解放軍

但係老解黎之前 義士之中已經可以唔少人比人拉左 又或者死埋 代價太大喇 成班人話唔想少咁個兄弟 但係依家我都唔知你地究竟想點

WINTER ON FIRE寫 死120 失蹤60 傷2000
望住D警 燃燒彈 閃光彈 掉入人地 做緊醫院既示威者總部
真係好恐怖

點解唔係各有各做，要互相discredit呢

其實香港個勢真係好似
佢地個晚又係 幾十萬聚係廣場 有大台 樓下開曬電話燈
好似悟空聚元氣彈咁 勁感動 個個唔信d狗會亂黎
但之後暴力清場 比人鐵警棍打到變豬頭 跟住一步步升級
0到90日 尾段已經見狗直接拎緊支AK 狙射救護人員

仲有希望大家知道烏克蘭東部過咗五年仲係打緊仗

起碼死翻幾隻狗先

冇反嘅就係個政府向人民負責?
北韓中國就真係冇人"敢"反啦

幾民主嘅國家都會有示威反政府
法國都一樣有
人地啲警察唔做咁絕
就係怕到時執政黨喺選舉要還

台灣反服貿畀班學生踩入立法院
你估台灣啲警察同軍人廢呀?
畀人自出自入呀?

講到尾都係話事嗰個警喺選舉年要還返晒出嚟咋

烏克蘭喎唔係俄羅斯喎

狗就得幾萬隻 7百萬都有心嘅點會做唔低 十分一武裝上陣已經夠 夠膽就殺曬全港人囉

但冇外資會理新加坡有冇民主
因為本身就係一個好適合華人ge理想國
強人統治ge優秀國家

義勇群英！

人哋要奶俄呀 唔你你以為因咩原因要革命呀

證明左好多人都無留意新聞

老實講 以香港呢個case嚟睇，香港既勇武只係衝下防線only 同外國個種根本冇得比。成日叫和理非唔好打飛機，但其實宜家樓主同少部分人都係kind of打緊飛機，成日用烏克蘭同香港比，再屌9班香港人。咁樣有用咩？比你屌下會明？明又好，有幾多個可以有呢個覺悟？

革命要流血 要用命換出嚟 呢個point真係講到臭。其實大家一早知呢個道理 但未有呢個覺悟 所以冇人做出嚟不過好多野都係慢慢逼出嚟 難聽講 暴動只係遲早既事香港人咁忍得 睇下可以忍到幾時

利申：支持勇武，但唔好係冇腦等比人拉個種同埋 我怕死

佢地唔會講乜野怕民意逆轉咁ON9先

唔好on9啦
上網做吓research先啦
呢場衝擊死左幾多人知唔知呀
之後東部打仗又死左幾多人你知唔知呀
企係度喎on99咁

黃之鋒嗰堆x japan就真係企喺度啦

駁唔到

你肯定冇睇過條片 黑警用sniper槍槍射腳or爆頭

食腦抗爭, 請問你抗爭到d乜野, 地又割埋be water 多幾個月? 等佢Plan好點清算你?

未睇過條片就唔好9up好嗎, 同放fake news有咩分別?

屌樓主貼好少少得唔得, 搞到一班人以為烏克蘭黑警只防不攻跟住話香港果d好惡唔夠打走啦不如super!

烏克蘭有4千5百萬人, 但50萬人出黎, 其他果d唔係和理非阻番工就係廢中廢老

可惜既係我地要同班廢物做上下左右鄰居, 唔係隔幾個state

紀錄片《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》詳細記錄此次示威活動，人權組織宣佈在佔領為期93天中，示威鎮暴已造成至少125人死亡，1890多人受傷，還有65人失蹤。

Agger
唔該自己睇晒成套Winter of fire: Ukraine's fight for freedom先再再評論啦
一開頭啲示威者都係和平集會，基本上都係同香港佔中果排一樣
之後到警方清場係同香港啲警犬差唔多狼咁清場，同樣係和平集會
打撚到啲示威者見晒紅，我記得有個比人打到腦漿都流出黎
之後到到示威者開始組織反抗嘅，起晒roadblock果啲嘅時候
班差佬首先警告，去到咁上下係用橡膠之彈同實彈清場
佢地係連救護人員都照射，甚至乎連救護站都清場不能幸免
但係班年青人都冇放棄冇後退繼續堅持，就算去到比人用狙擊槍清場
佢地都冇走，當時有人訪問佢地係戰場果陣，問佢地點解仲唔走
班年青人好多都大概答冇自由毋寧死，佢地係視死如歸至死方休
人地決心係大到連命都唔要先至爭取到個總統要下台漏夜走佬著草

如果各位唔係有決心，在死不惜都要同呢個政府同中共死過
其實睇呢條片話學佢地咁都係晒氣，因為都幾肯定如果大家可以做到烏克蘭班勇士咁
我都幾肯定政府實會用同樣手法什至出埋解放軍清場
否則當係條紀錄片茶餘飯後討論下就算了

咁烏克蘭咁勇武結果係點？改變到咩野？西方各國有無出手

樓豬又係啲叫人做自己又唔做
畀佢9up成功就跳出黎認威嗰啲黎

出解放軍對中港共嘅影響更大, 中共基本上可以即時收皮

點解呢度張張圖都係警察被人打既？？？？？？
香港警犬好主動

香港人少你睇下烏克蘭面積, 人口同Kiev人口先

佢哋咪一樣有, 議會舉手通過惡法, 完全一樣

我地果啲得班學生咋， 班成年人死晒

死唔去但要坐返十碌八碌

佢地國家窮 冇野輸 梗係勇

最後俄羅斯搵咗啲士兵扮防暴警察
開真槍殺咗好多示威者
無身份 又無人認, 殺完人都唔洗負責
幾勇武都唔夠玩

其實到今日烏克蘭都仲未完全脫離到共狗操控

點會無開槍呀
用狙擊槍呀
我仲好記得班示威者拎住防暴警察個鐵盾俾狙擊手一下穿盾殺左

果啲係俄羅斯派嚟嘅士兵扮警察
佢地仲有請啲黑社會暴民扮示威者
亂咁周圍搞破壞比個理由士兵開槍

問題既癥結係 香港無真普選！一日未有真普選，就繼續會有無限既送中大白象！

我覺得香港唔一樣 唔可以用同樣方法去抗爭 除非我地有軍隊撐腰 如果唔係 解放軍一落到黎一齊仆街

咁能多垃圾，垃圾桶唔夠裝，要堆填區推土機幫手喎

重大嘅變革點都會有啲人死先可以做到
死咗嘅人我諗佢哋都應該好自豪可以成為歷史嘅一部分

烏克蘭底都係戰鬥民族

佢班警有人性姐 腥港個班見你拎火仲唔用機槍掃你？

掟舊磚都暴力呀
醫好香港人潔癖先

開槍射頭喎香港 痴線

你個時未生個腦出黎？

根本警察係防咋嘛 點會攻架
黑警真係超英趕美

證明你個時已經中tvb毒太深

呢個好
建制狗食屎啦

幾時有叫你衝警察總啊

左下係咪義士

好撚型

好型

而家對付警察無乜用，就算打贏咗都無用，警察只係政權下一隻棋子

即使完勝警察，又或者警察倒戈支持香港人，到時中共好似滅霸咁，係咁E出幾架坦克女，出埋解放軍宵禁，禁制所有烈士就一獲熟

我認為而家要先搞掂個民選制度，等真普選起大限前（2047）扎根，先搞好個基礎，等廣大巿民團結咗先

要勇武先可以推倒政權
香港人又接受唔到勇武

咁不如直接眾籌僱傭兵推翻個政府

成撚日成班人以為唔洗辛苦 和理非就可以換到民主
講個真相比黎話要流血 就屌返你轉頭「咁你自己去流血先」比藉口自己和理非落去

如乜撚果
第一日做香港人定第一日識香港人

如果香港係咁，已經通街解放軍。

超美趕中啦直程

今日未有活動
6月29唔該睇定啲先決定出唔出

兩個地方經濟發展完全唔同，烏克蘭果陣失業率廿幾個percent，d人就黎連飯都無得食先去到咁盡
香港而家失業率得2.幾percent，個個打份工起碼都生存到
根本唔關人種事，無一個地方會係豐衣足食既時候同你搞革命，除非你係短期內搞到佢地無左大筆錢
好似法國黃背心事件咁
建議大家面對現實，睇下做到d咩，等支爆/衰退果陣先勇武
而家真係無條件，亦無人會支持

香港人係唔會做到架喇 算啦
燒下垃圾桶就已經比人捉出去篤灰

咁講事實 你夠唔夠膽去流血先? 你要講得出計劃 比到信心其他人 成功機會幾多 死傷人數都要估計埋 咁樣人地先至會考慮同唔同你去衝去勇武抗爭
唔係一味係到鳩UP話 "拿 學人地咁啦" "香港人真係廢呀 流下血都唔肯"
屌你人地有哂裝備 有哂救護在場都死百幾件 講緊仲要持續抗爭左成年 香港人連運下水都比人打到仆係到 你想點樣抗爭? 到頭黎死傷無數 政府繼續同你講 照推條例. 屌你老味咁班義士咪死得好無謂?

幾佩服個班人 捉自己人會開心d?

到時一早出老解，香港人全部急撚晒

我夠講緊事實

可能死既係我地先

佢哋用sniper 打示威者

同意，革命需要條件
一班人生活安穩又點會無端端搞革命

如果香港啲克警克制到好似烏克蘭咁，香港人就唔洗衝啦

同埋本身烏克蘭都係和理非開始
係差佬不斷升級
最後真係實彈殺人

而家香港情況係政府冷處理

唔知唔好鳩up

唔覺。解放軍有坦克有槍

事實就係大家都係鍵盤戰士

事你老母 你呢種人淨係識話人唔夠膽流血 結果自己咪一樣淨係識推人出去流血 自己就縮起個龜頭

想問下euromaidan果10幾個警察係點死

拿又一件唔知頭唔知路比樓主誤導

多得樓主誤導

燥了燥了 港豬

咁烏克蘭班警都一樣出咗真槍，狙擊手同機關槍

人地警察只擋
呢度既犬會用棍,盾 毒打
仲會向頭開槍
點比

唔好侮辱烏克蘭 ok?

你on9人地搞革命乜能都出齊晒

東部同比人搶地

不如比錢請佢地黎幫拖

人地知到還拖嘅話，班痴線佬會失控，槍都搶鳩埋你。
btw，烏克蘭佬

烏警出到狙擊手；都係個句，冇槍你點玩

我睇個時都係咁諗

烏克蘭，祭司加buff隊

可以咁做

d警察根本阻9住晒納稅人逼官講嘢

香港和平就會解決一切
最後連地都被人搶埋

就算搶到，支那實出解放軍

我敢講，即使3 萬毅進仔都棄暗投明，點會夠支那啲坦克飛機鬥，太天真

講到尾無人想再有人犧牲
好似烈士跳樓個單咁
616勁大回響多左人企出黎遊行
我淨係希望大家一齊黎一齊走
齊上齊落
一個都不能少

唔係，你武力升級，差佬都會

認同
正式黎講
1樣野都未爭取到
政府俾我地既回應全部同我地爭取既野都係有落差

正確黎講，冇人應該被犧牲

差佬都係打份工

真係克制過烏克蘭嗰d好多

去到後期係天台開槍打廣場入面既示威者

追下post先啦

I hate police

推比家超落去

係lo 點唔錯法
一樣野都爭取唔到

本來係，依家唔係
只要commander 落左命令還拖同升級
獵殺你地，佢地會做到150分
因為有仇恨驅使佢咁做

啲片睇得出烏克蘭警察好克制

係香港 100個都唔洗已經夠清你幾千人

係香港將不會再存在喺世界上

訓撚醒未？
唔撚好睇一兩張圖就出聲啦
人地烏黑蘭開哂真槍、狙擊槍黎殺示威者。
百幾人死、六千幾人受傷，
受傷當中好多斷手斷腳盲眼咩都有。
救援人員出去抬條屍返黎都比人開槍打死。

烏克蘭都死左百幾人的
最恐怖係個政府請左一堆殺人不眨眼既人
黎打9示威者

Even救緊人既都會比槍殺

去到第9個point香港咪跟唔到囉…邊到搵個有經驗軍人黎教我地

當時個總統投靠俄羅斯
但人民係想親歐洲

獨具慧眼

呢個師兄有見地
建議大家去了解下烏克蘭呢個地方
本身獨立後都政局不穩
2004年先搞完壇大野 而且佢地經濟真係好差
啲人好多都好有同政府死過既心

想雞精精讀
睇netflix套 Winter On Fire啦

到現時為止
我睇唔到文明既方法可以爭取到乜野
咁多日以黎我唯一見到淨係贏民意
多左人支持我地反送中
長期打輿論戰可有助下次立會選舉民主派會贏多幾個席位
但係我地爭取既
撒回條例，釋放義士，追究警察濫權，收回612暴動定義
暫時做到半樣（暫援）
咁樣會唔會係向住目標愈走愈遠

同埋
當時有個so called叫係人民精神領袖死左
即係非大台
日日留守既大好青年死左
都叫刺激到群眾更加團結

因為魚蛋出師無名 無訴求

依家開傘都用槍

抗爭者最後有冇被秋後？

算吧喇 一陣又比人話暴力 做到的確贏面大 但香港人怕死呢

人地d就叫警察嗱
幾冷靜

大陸接管香港咪一樣冇未來

死左好多人

個總統坐直升機之後，其實而家佢地都仲未完全擺脫俄羅斯，仲一直比俄羅斯搞緊

烏克蘭加油

人地係全民反，香港就一大堆廢老同和理非。

兒登真係兒登
post講緊烏克蘭人勇武 個個都話烏克蘭警察克制
屌你老味克制到開真槍射頭死百幾個啊？

唔洗最後
其間有示威者離開獨立廣場時已經揸揸下車比人拉落車打、綁架、殺害

如果真係搞到咁一定出坦克

家家有本難念的經
但人地都叫成場運動有個民主基礎墊下底

我地香港人

香港警察真係好撚痴線
打鳩個運水既示威者
水樽被當成武器都講得出
仲要射鳩人地個頭
射撚完上頭仲要包庇前線人員
我真係屌佢老母
射撚完 完全唔洗負責
香港警察 極醜惡

烏克蘭人分好多政黨
佢地唔信政黨 可能都係場運動成功既地方

問題就係香港比你打死10幾隻狗都唔會郁到中共

意思係個國會最後點？仲有冇起訴其餘嘅示威者？
唔好意思 自己都會睇片睇資料惡補

其實唔係香港人問題
係香港政府太過叻溫水煮蛙
同埋比假民主假安穩去穩定個社會

咩戲

伯伯好勁
香港人要做下運動
大隻d又好揪d
搬都搬唔郁
跑又有氣d

你冇撚嘢下話， tvb最鍾意播d9受傷

真係10iq都俾多 啲人仲未明自由係爭取返嚟 係fight for freedom, 唔係ask for freedom
冇得救

00後(無誤

如果演變到你地所講
以目前警隊狀況黎睇
上頭叫佢地開槍殺人
絕對做得出
班友冇人性冇獨立思考
淨係識將服從命令擺第一

魚革寅係真勇武

香港太多廢老奴性極重
改不掉

唯有文宣做足啲
我都深信自由既花會慢慢散開

根本依加D人都未明點解全世界都理我地

唔知
真係要google下
如果巴打睇完烏克蘭發生咩事，可以再睇下加泰隆尼利

都未過大部份香港人既底線，唔好期望咁多啦

香港無冇受過軍訓

以暴易暴咁同你口中嘅黑警，你最憎嘅人有咩分別。唔好張自己變成自己最睇唔起的人。

想唔最後革命有冇成功到

冇計 港人特質黎

唔係個個都有決心傷害人

包括我

其實一日未影響到飯碗，真係好難叫醒其他人。

所以大家用愛與和平繼續去爭取民主啦

啱

太遲啦
612個日應該要先下手為強
人數先係我地既優勢

烏克蘭有兵役制度，睇條記錄片話佢地啲退伍軍人都會幫手訓練

沙發薯﹕從《烏克蘭自由之戰》看香港

幾值得睇下

【明報專訊】雖然拙欄以電視節目評論為主，但這幾星期，電視充斥着的都是林鄭月娥班子和保皇黨說謊臉不紅氣不喘的醜態，反送中示威者的抗爭場面，以及各電視台的新聞報道和形勢分析。為了讓自己抽離一下，我受到連登巴打的感召，在Netflix看了一齣關於2014年烏克蘭廣場革命的紀錄片Winter on Fire: Ukraine's Fight for Freedom（《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》），無論是背景甚至畫面，都與我們這陣子在香港見證的相似。在香港的抗爭未竟全功時，筆者斗膽離題一次不談電視，鼓勵諸君花一個半小時觀看此片，從烏克蘭的經驗思考我們的出路。

2013年11月，烏克蘭人抗議總統亞努科維奇拒絕與歐盟簽署商議多時的自由貿易協議，更轉投俄羅斯懷抱，遂利用社交網站號召上街示威，卻演變成流血革命，最終在2014年2月迫使亞努科維奇落荒而逃。雖然被光復後的烏克蘭仍要付出沉重代價，甚至被俄羅斯藉詞入侵克里米亞，但人民仍然能夠利用選票將賣國賊vote them out，近期甚至將在電視劇《人民公僕》飾演總統的政治素人送進總統府。從這紀錄片看到的烏克蘭經驗，或可總結如下：

一、被選中的年輕人

最初挺身而出的都是有理想、希望建設更美好社會的年輕人，而擔當政府鎮壓工具的軍警，當中亦不乏面孔稚嫩的青年。令一代青年撕裂、走到對立面的是誰？是政府。

二、血的教訓

或許我們都不能天真以為，純粹道德感召能令政治冷感者良心發現，令政府回頭是岸。在烏克蘭廣場革命中，中老年人願意走出來，是因為他們看見年輕示威者被軍警毆打。「政府今日毆打孩子，明天可以毆打任何人民」、「只有懦夫才會傷害孩子」，他們如是說。後來事件愈演愈烈，政府下令鎮壓，甚至偷偷地將橡膠子彈換成實彈大開殺戒，令抗爭者視死如歸的心意更堅決，甚至以死傷戰友之名，不接受反對派議員向政府成功爭取的階段式勝利，最終迫使政府妥協。沒有人願意見到血，但殘酷的事實是，抗爭者的犧牲，往往感召更多人出來為死傷者討回公道，正如片中某受訪者說：「任何毆打都不會被遺忘。」

三、政府鷹犬醜態百出

政府官員、保皇黨、唯命是從的軍警，甚至收錢代軍警動武的有牌爛仔「提圖胥基」，為了政治或金錢利益與民對立。政府為阻示威者集會，立法禁止人民穿著同款衣服，又不准戴頭盔眼罩，迫使年輕人戴上忍者龜面具，阿婆阿伯把廚房的湯煲筲箕戴在頭上抗爭；他們與手握盾牌遮擋、面目模糊的軍警，以及被馬賽克掩面的「提圖胥基」形成強烈對比。後來亞努科維奇連夜逃離烏克蘭的畫面，更滲出惡人自有惡人磨的喜感。

四、各司其職 同心不割席

烏克蘭示威者背景各異，對抗爭方法的取態不一，但目標一致，在戰場上各司其職。壯丁在前方築起堅固屏障，廚師在後方煮大鑊飯，修士在軍警面前祈禱唱詩，小朋友在大本營為電腦電話充電，退伍軍人教年輕人戰術，銀行家幫忙掟磚。雖然他們不時擔心示威被滲透要「捉鬼」，但大部分人同心同行絕不割席，團結一心才有新轉機。

五、革命未成功 同志須努力

烏克蘭廣場革命由開始至落幕歷時3個多月，當中有高峰也有低潮，政府屢次趁示威者身心疲累或人數減少時突襲清場，再次激發群眾反抗。古今中外，革命難以一蹴而就，攻有時守有時，冷靜認清形勢，靈活出招，才能增加勝算。

烏克蘭人用了不少血和淚換取革命成功，片末有位受訪者慨嘆說：「世上發生這麼多戰爭之後，我們仍舊以互相殘殺來解決問題。」人類總是犯着重複的錯誤，回看香港，經歷過5年前雨傘運動和今天的反送中抗爭，究竟政府、抗爭者和廣大市民學到什麼？

文：梁慧思

就算似，但烏克蘭同俄羅斯始終係兩國，推到總統走佬烏克蘭自己第二個總統上位。香港你推到特首帶埋局長建制立會議員走佬，跟住呢？

個總統親俄，但俄羅斯係冇理由出兵入烏克蘭，老解係名正言順咁嚟香港平亂。

人地d警察咁克制，香港戈d掂下都要食彈呀

大佬呀 一個會聽人講嘢嘅政府就唔叫極權啦 咁簡單嘅道理都唔明 唔知佢哋個腦生咗去邊

新加坡有民主
你講笑咋嘛

其實呢啲暴動/革命 國內會唔會都有人好似香港啲藍絲/和理非咁不斷反對 話佢地係暴徒？

咁我可以好肯定答你, COMAMNDAR唔禁住佢既話, 一定屠城

係香港
講粗口掟雞蛋已經係暴徒 黑社會

真係唔明
烏克蘭親蘇俄利多於弊
好地地做咩要反抗

樓主帶頭第一個做啦不如

最慘無人夠膽帶頭再做激D 既行為
差一個領袖

我地錯失左幾個啦
香港人遲左醒

好正常
任何人死之前都會反抗一下

5年前都無人估到香港會變成今日咁
相信示威暴動會係下個5年變成常態

有心唔怕遲 七一啦 七一實多人
以人數制勝

好撚正

屌你老母 你咪就係嗰啲打不還手 罵不還口嘅廢柴囉 連狗都不如 仲有學識語文先學人上網啦 張你老母咩 小學生都唔會犯呢啲錯誤啦

汲取經驗

點會無人敢帶頭
一帶就係鬼拉住你
唔好老屈我3毛 係事實
你想衝會俾人拉住

人地初頭喺廣場和平示威 唱哂歌跳哂舞
政府突然清場
你係咪坐喺度搏拉 定走佬就算？

我唔知我咩都唔知

咁講啦，如果香港二百萬人出嚟勇武，打贏咗警察可以武裝升級，有長盾有槍有避彈衣有棍，二百萬人咁上裝同解放軍打，解放軍都要死人

除非佢敢轟炸香港島整死埋外資

即使真係解放軍贏咗，死咗三分一高端人口嘅城市二三十年都返唔到身，到時唔通真係靠新移民製造咁多gdp咩，香港仲做到白手套咩

唯有繼續 和理非直到永遠

岩 唔明啲人點解要鼓吹暴力 打死曬啲警察之後咁又點
一嚟其實點解要咁做 佢哋有冇諗過咁做可以達成啲乜嘢目的
二嚟就好似你咁講 其實未打死警察之前你咁樣已經會令到自己陷入一個十分危險嘅境況
三來真係俾你打死左一件 你要面對嘅係法律嘅制裁 更加有可能你會即場比其他警察做低

我覺得樓主居心叵測 點解要係咁多中學生會上既論壇 咁樣鼓吹佢哋去犧牲自己 其實咁樣係將人去抗爭嘅成本同門檻立到好高

反而係推走緊一啲同路人

真

我地有go navy 巴打

除左屌人老媽/同用武力沒有其他方法嗎？我相信你是聰明的人，冷靜用你的腦思考下一定有更有用的方法。

距離烏克蘭廣場革命勝利5年了，當時數十萬計的人們上街反對親俄總統亞努科維奇，並要求脫俄入歐。之後，親歐的烏克蘭卻仍敵不過俄國勢力，不但領土克里米亞被併吞，如今俄國更持續以軍事和網路等混合戰攻勢，利用親俄媒體、買下烏國媒體⋯⋯這一切，不是為了替普丁辯護，而是放大烏克蘭政府的壞。

他們用盡一切力量，只為了消耗烏克蘭的國力。

對烏克蘭民眾而言，「脫俄入歐」的5年來，自己的生活並無變好，反而一直轉差；與此同時，俄羅斯正將侵略造成的民怨，轉嫁到烏克蘭政府肩上。

唔係想淋熄你地團火
而係唔好睇完winter on fire就覺得靠勇武就得
革命成功左
但五年過去
俄羅斯干預既後續問題依然冇解決過
普丁都係蘇聯共產黨出身
所以由此可見要真正脫離共產黨
係要由瓦解佢地開始

班臭狗水炮車都未出呀

唔好玩啦烏克蘭之前都係行共產獨裁囉奶俄奶到雪雪聲
如果係為人民負責佢地都唔會爆發抗爭啦

歷史係由勝利者所寫

除左示威，而家唔係全球多個國家賣報紙廣告？一條路唔得就繼續用你地聰明的腦思考。

去到烏克蘭既反擊要有死既覺悟，一真都話有得一千幾百個死侍根本政府己經好難打，代入下來諗就知好難攪，香港計三萬警力夠唔夠守到全港警處、政府機關、立法會同宿舍。你強硬到殺人來清場既班友殺入宿舍搵自己屋企人陪葬或者自殺式咁報復，你普通驅趕佢地用火來還拖，落單既就當戰俘處理。講真，比我係前線都唔會咁搏，為份糧者，無必要同你玩命什至乎連累埋一家大細呀。

香港今時今日 係老共眼中算係乜
深圳可以取代你

香港夷為平地都無所謂

香港人又唔駛當兵，又冇重工

你點叫班打機排骨去真勇武

同埋唔捨得你嘅人，革命輸咗佢地會被牽連

樓主尾三個張圖好撚型

一件事可以結合好多方法去完成架
個思想唔好咁簡單
成功係要靠多方面合作

我上面問你
你係佢地當時係廣場和和平平
突然政府派警察清你場 打9你
係咪打不還手甘心接受敗走先叫正確

你都on9
我從來唔睇tbb劇撚知邊套

電影來嫁

Cls 第二張圖係啲狗係想從後射只係揸住十字架既牧師？

當時好多宗教人士走出黎

咁講真，香港未有足夠條件觸發烏克蘭個類勇武。
起碼經濟唔係差先

應該係班學生一早死撚晒

又係鼓吹暴力 圍燼自high post
咁得閒就抖下
再認真Plan下聽晚活動好過啦

烏克蘭經濟差到仆街
發窮惡永遠最恐怖 根本就抱著必死既心
同你死過既決心

解放軍真係出動我諗香港已經可以收皮
外資更加唔信大陸
係香港撤走
台灣會一面倒投入反共反支力量
到時支那同被制裁冇分別

如果鳥克蘭警察有香港警察咁勇武
鳥克蘭示威者死撚晒啦

樓主點解咁出post
的確有d誤導既

烏克蘭背景又冇提
死左幾人傷左幾人失蹤左幾人冇提
唔加少少備註
真係令人一知半解

就咁睇仲有人話烏克蘭警察克制

如果

咁人地烏克蘭一開頭都係和平集會 唱晒歌
又唔洗話黃之鋒當日膠(雖然係好膠)
只係人地之後比人打係會反抗
香港唯一一次見到就係魚蛋革命
只能講香港人真係做唔到人地咁勇武
就算家下支共要立即一國一制
壓到埋身 香港人係絕對唔會好似烏克蘭人咁勇

香港人慢慢進化緊
希望死之前睇到全人以死相搏
到時做乜都好 民意都支持

全部叫勇武同我去運動場跑十個圈

跑完盡有一半人有力爬山既再講烏式勇武

到時上海深圳開放都冇人敢去
支那有7成資產係香港流入
搞死香港等放自閹
而家支那就係睇死港豬既道德潔癖唔敢亂黎

香港未到呢個地步迫到香港人咁樣做

正解
好多人都唔明未有足夠條件只係出師不利而失敗
大家真係要明白需要有覺悟 但而家未係時候
而家亂咁黎又會比人割席割撚到老遠

型到呢~

佢地上街真係預左無命 會死
因為你玩呢Ð
對面用真槍 狙擊槍 邊個單支出頭死邊個
有冇香港人敢先

惡魔城

香港同烏克蘭根本無得比較
人地革命成功後果就係要同俄軍開戰

咪玩啦
唔講體能上
淨係講心理上
烏克蘭人就算連警犬開槍
都仲有人係拎住盾牌向前 而唔係向後走
呢樣野 唔係只係體能上 係人地真係豁左出去要對抗呢個政權

清你場，你離開就叫敗走？
你認為一場示威/武力抗爭就可以成功得到你想要？

On9

有普選未？

人地所有百姓民眾都上下齊心對阻暴政
你睇下香港班廢老

唔好傻，警察搞唔掂，會引來解放軍，我希望大家可以清醒d, 我地到時要應付的政府會有兩個，俾你贏到細果個政府咁又點。
你估而家係gundam d 動漫咩。

只能等待中美大戰或ww3先可能有希望

不如大家睇咗凜冬烈火先 可以好好理解情況
烏克蘭成功之後 俄羅斯馬上吞佔烏克蘭
唔係革命就一天都光晒

呢呢啲已經唔係示威
似內戰多啲

你認真定假膠

十年前都up嚟深圳上海取代香港，咁點解仲唔快D取代
係咪就係為香港輸入垃圾level down我地就令深圳上海可以取代香港

喂 你騎劫我意思喎
你有冇真係睇下烏克蘭乜野情況呀師兄

我冇話離開就係敗走
但你好地地比人打 武力對待
你都要接受嘛？

你可以用呢個方法，我冇意思
但留低抗爭既又有咩問題
唔係你個方法先啱既 不割席不分化呀大佬
你話緊留低抗爭既人以暴易暴呀

法國拳王救人有無睇過?
徒手開路,人民英雄

香港已死

左面呢張未見過原來咁激

呢套都未睇過 香港人黎講都幾難
可能直情10後 香港靠你地班00 10後就慘囉

烏克蘭好多退役軍人幫手先會搞到咁大
香港？唔好傻無可能做到呢樣野
軍人係統籌 組織 防守都係成個革命上有好大作用

所以d人話呢次係革命我真係笑撚左

sorry，唔係騎劫你同唔係分化。但香港而家情況唔係烏克蘭。避免講多錯多，做返cdrom算。同你講聲sorry希望你唔好誤會一齊加油，香港人

雖然武器級別唔對等，但反政府軍都有土炮槍，佢地獲得槍械係容易過香港

香港唔會出現呢啲情況
就算有 好快比人屌返轉頭 話你暴力唔理性
奴性重又無團結精神點會得

人地有一班退伍軍佬撐。香港頂盡得個劈炮輔警。其他抗爭經驗都係義士用血換番黎

有無關鍵字？

睇番樓主啲po
都係不斷叫人去勇武

凜冬烈火：烏克蘭自由之戰

香港勇武最叻既體能訓練係 㩒電話

人地係因為被俄羅斯滲透吞併先起革命呀
烏克蘭國民係親歐盟
你有冇睇架
東部衝突不斷，但依家件事完左人地已經可以當家作主

咪on9
烏克蘭開左槍 死好多人
天下黑警一樣黑

革命係由下而上既政制改變
改革係由上而下既政制改變

啲狗一定會一人一支mp5
一字排開9掃
一定快過狙擊槍囉

果次唔係爭取普選喎。。。

係市民死撚曬先

分分鐘我地依加即刻變成烏克蘭咁就即刻贏
因為我地威脅緊全球經濟呀
除非佢地真係想放棄經濟啦

個盾牌仲要係鐵或者木盾牌，跟本就檔唔到子彈，但係佢地都照樣拎住向前，所以佢地勝利係值得

其實烏克蘭都係 而且佢地靜係集會緊 咩都冇做過 就突然走入黎清場

邊個黎冇留意開

咁邊個會想去死？你唔想 我唔想 好多人都唔想
香港人可以用反香港人既方法處理問題

個班真勇武
真係槍林彈雨都要救返自己d同伴

Netflix 套片睇到眼濕濕

個分別就係. 人地啲警察制服下面都係一個人, 一個專業既警察唔會點出手對付市民.
香港嗰一班? 制服下面只係一隻狗, 企係度都追住你來打

人地平民入面有退伍軍人幫手，仲有埋戰略

美國海軍

好似係一隻艦嘅中層

希望大家明白勇武背後係咩

【好仔唔當差】前皇家香港警察高級警司及35年《警訊》監製：四十年警隊形象一朝喪

人地烏克蘭人對烏克蘭政府
D 警察衰極都係烏克蘭人

我哋香港人對成個共產黨呀屌
就算有一日比你搞掂晒警犬
老解落到嚟就會好似德國人見到猶太人咁 掃射死你班仆街唔止一D 感覺都冇 仲好high 添

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

其實你果陣應該帶頭

別爾庫特部隊（烏克蘭語：Беркут，又稱金雕特種部隊[1]）是曾經隸屬於烏克蘭內務部的特種警察部隊，因曾參與2013年烏克蘭親歐盟示威的鎮壓行動而被期後掌權的新政府清算並廢除。另一方面，2014年克里米亞共和國併入俄羅斯聯邦後，原克里米亞境內的金雕特種部隊被編入俄羅斯聯邦內務部，成為其境內的特別用途機動單位。2016年後改編至俄羅斯國家近衛軍。

係唔係烏克蘭人真係唔敢講

你講依啲想點 ？

咪俾樓主煽動

其實唔好再講乜香港人既方法啦
點同烏克蘭人比
其實真係只係比自己藉口
認清楚 香港人就係懦弱
你同我都係

成日笑9香港人廢，唔流血唔配有自由？
你有咩居心

好老實

如果警察只有保護衣，警棍，膠盾

不過人地有戰術 有布防

同勇武近身互打，唔開槍

真心有幾多人會覺得勇武有勝算？

唔係懦弱 係自私
當反抗成本高到一個點時 就會放棄
香港人個點特別低 特別易講 不了不了

97之後跟陸式訓練
所以無計,小解軍個邊點會同你講武力,直接shoot to kill

其實依啲言論就真係煽惑暴動啦

樓主講嘢唔經大腦

香港推兩下警察已經開槍，做呢d我諗坦克車真係唔出奇

真. 一日唔認自己係懦弱 係度打飛機 我地"選擇"以和平方式抗爭.
一日都唔會有進步, 而加我都係 懦弱, 但係比起而加懦弱 我更加怕將來失去咗自由, 所以我會衝出去

香港抗爭終有一日會出現軍火
最少都土製炸彈、燃燒彈

係個撚個都唔識go navy巴打定go navy巴打carry唔到我地

老老豆豆香港短期內都唔會革命到，
但我地做到嘅嘢係播下更多嘅民主/革命種子，
等到我地上一代走得7788，下一代長大(即我地播種嘅呢代)，我地呢代到廢中年齡，應該都差不多2047，到時候就要睇下我地嘅種子有幾多有幾大粒！
希望各位唔好期望短期內會有啲咩改變/動容到港共政府，因為只會失望，放眼未來，𠵱家係播種嘅時候，各位做得幾多得幾多，唔好俾太大壓力自己，保護好自己同身邊戰友，調整下心態，希望各位

烏克蘭個國會係直選架啵
個總統係比國會清算走佬
香港個議會清算到林鄭？

講真香港唔計政治因素，根本無咩好挑剔，失業率又低，人地烏克蘭真係經濟各樣野都水深火熱先咁樣，同埋人地唔少都真係當過兵打過仗，我地前線只係後生仔黎，唔明樓主呢d心態係想點，樓主係咪都係成日拎撚住長盾企出面

根本兩個地方所有因素都無得比較

機會黎到就要做
十年後啲人又好似你咁諗
有咩用？

六四後過左十幾年啦
唔好話革命 示威都唔敢
一代比一代龜縮

喺香港 呢條友一早俾班狗㩒咗落地下

Push

又係到打飛機
唔係po下人地啲圖就覺得自己做到呀

你都去到打final boss，姐係你都有火力，都時任你點set炸彈炸咗港珠澳同西九都仲得

我希望有日會見到咁嘅香港人 會見到咁嘅自己

香港有一人窮到大陸拎住一百幾十萬人仔落香港
啲女大學生排住隊去比個大陸仔玩
咁咪可以好似烏克蘭咁勇武
有咩好比

仲會有人犠牲，但唔想太多人無謂咁犠牲，就係咁嘅意思

人地d防暴好似十幾年前d NPC咁傻鳩

死埋全家都得

可能我表達得唔太好
我意思係呢段時間要播種，冇叫過咩都唔做
播種方法好多種=各自爬山
革命要慢慢浸出嚟，唔係呢刻要做就做到
其實我主要目的都係想大家唔好咁易就灰心
呢條路有撚排行阿！
希望大家都會深信民主係會最終戰勝
捉住呢個信念，做你呢刻覺得啱嘅事就得！
訓多陣先，訓得幾個鐘咋我

最後國會投票通過解除總統亞努科維奇職務後結束。

用示威者性命嚟換取返嚟

贏咗就唔同，歷史係由利嘅人所寫

btw點解個個真係覺得坦克好好打，你諗下四面八方有汽油彈轟埋，仲要對你個坦克出入風口攻擊，仲要香港人大把車可以頂撚死D坦克，坦克都唔太佔盡上風

總之你香港人敢all in 打，老解都只好出核彈

搵人揸架剷泥車衝入去

香港人係利己生物
完

咁惡

烏克蘭 情況真係唔同 佢地咁做真係冇市民反對 反而係支持 除非直接將香港移交中國就有機會 而佢地又唔聽意見既話 佢地第一波都係班警察冇啦啦驅趕班示威者先激起呢場戰爭

結論, 做乜都好都打唔過佢出解放軍呢招,
於是你只能從如何網上push d美國民眾著手支持美國政府大力打擊中共政權
呢樣野最岩鍵盤戰士做架啦, 唔好又話唔WORK喇, 美國民主黨支持者都話俄羅斯老早就係reddit/twitter/facebook/4chan做緊呢樣野影響之前大選啦係咪

個個開個account, 好似你日日上連登咁日日上reddit 4chan twitter等各大platform啦,
平日參與下D 各式生活性+外交性POST既comment, upvote下野/推post
見倒 worldnews politics 個D post 咪順手push下lor
(者係唔好留D俾人知你係外國人或者覺得你剩係為帶外交風向既留言啦, d 咩 please help hong kong 個d 就留俾個別account post喇)

我自己當初都係幾年前為睇美國 d game/體育 情報先至日日上 reddit/twitter/4chan, 順手click下comment下 worldnews politics /pol/ /int/ d post. 佢地平日d post 幾百~幾萬 comment & net upvote者,
2百萬人入面, 輪流又好趁得閒先上又好, 點都剩倒每個post有幾百幾千人去push你既agenda下嘛

俄羅斯/中共用得咁effective既網上招式點解我地少少都唔用下

學南韓反朴槿惠果陣咁有恆心都未必學得成。仲想學烏克蘭

有無成架推土機炒埋去嗰張？

步兵協同作戰, WW2 已經有
你估對家指揮係on9 咩, 我只係打機都識啦

舒夫真高
好撚型

見到都心涼

唔好講乜烏克蘭有乜唔同

我只同你講現在比機會你勇武，無人反對

唔講心態， 只講體能

你地班 㩒電話 長大既勇武

連警犬條警棍都唔夠打

但如果我地咁做
一早比人開真槍打撚死
仲象膠彈？

下
唔係過港豬冇野輸嘅咩

好正 但試問我做唔到所以覺得自己無資格話其他勇武派唔夠勇

美軍都未敢同中共直接開拖
你叫班學生拎住把傘就衝上去？

呢啲行為六七年工聯會班左咗仔咪做過囉！ 有埋共產黨喺背後backup！ 最後點？成功推翻港英政府咩 ？每樣抗爭都要因地制宜，因時制宜，因人制宜！香港呢個彈丸之地根本就冇條件 進行暴力抗爭 暴完報你可以去邊呀？

總之做人就要 be water
出奇制勝！

咪撚on9啦
自己幻想出來？

咪又係軍隊式訓練、洗腦
唔通烏克蘭人特別善良咩

講左好多次，事實係：

烏克蘭果陣有退伍軍人幫手
警方知道，對家果d 係前軍人，仲要係極有經驗的
你話縮唔縮？

香港呢？

記住打遊擊 咁好玩陣地 每次5000-10000人咁包圍下呢到嗰到 玩到半夜散水
嗰幾禮拜玩一兩獲

就係因為我地無烏克蘭佬咁癲先俾警犬還拖

其實好正常 好多人都熱愛生命

睇完係好爽
但改變唔到任何野

香港人驕生慣養，少爺兵

我係想指出，有班友仔成日咩出老解一定收皮咁，你都知有步兵協同作戰，咁香港人又唔可以咩，有車有貨櫃車，有橫街雜巷，係冇飛機同戰艦姐

差在香港冇人做到軍事指揮官

羅馬炮架勁

好條撚

香港 未有汽油彈都開槍
磚頭=大殺傷力武器

冇得打卡

不了

Age of empire

最尾果張起飛腳好有電影感, 會唔會係電影度剪出黎架?

咁好腳法

香港講武勇？
笑大人個口
添華三下槍聲啲人即散水返屋企

跟住港豬會同你講用和平創造歷史

最後嗰張mv黎架喎

請問係邊個 MV 呀? thx

藉口多多懦弱怕死我認

Netflix條片有冇名 想睇

香港有咩外部勢力可以威脅本土安全

就算即日宣布
市民出入境需要政府嚴格審批
市民不能瀏覽大部份外國網站（封鎖vpn）
所有傳媒要受政府監控監察
每個家庭規定安裝某電視台盒子方便政府監視監聽。

我諗香港市民都未必夠膽走出嚟抗議，就算有，班廢老都會話你哋攪攪震攪亂香港。

烏克蘭好似有簽國際公約?
如果係佢地d警察怕上國際法庭都好正常

香港乜柒都冇簽，又自己人查自己人，你揸住個氣油彈未丟已經開真槍射你再屈你暴動啦

兩個地方根本都唔同，點比較

1:08

即係你意思係，其實你地心底都係覺得冇方法會成功？咁做咩搞咁多嘢？打算同下一代講我試過㗎啦，係咁㗎啦，唔會怨我地呀，咁？

都未過大部分人底線咁又講到香港咁差？咁係咪其實可以唔洗理？

賴地硬

人哋嗰班真警察
香港嗰班真爛仔

香港好多電競戰士，係fb瘋狂出post 俾嬲 換頭像

其實當年嘅烏克蘭防暴特警大部分係親俄，用真槍當烏克蘭人狗咁殺

無有錯，借住呢d 機會比你認知香港人既底線有幾咁低

64個年D學生未就係諗住用和平手段中共一定唔敢開槍囉.

香港人睇野永遠斷章取義

某啲立法會議員冇好好做係立會代表香港人投票，行政上攻擊

出黎做下其實都係應份既show，都上曬神台

點解屌我老母？

分化

其實革命係少數人既事黎，永遠係有班人食花生㗎，你成功咗，你就係政府，佢地一樣會臣服你

認真講，事實係咁
好多地方都叫做有強制入伍軍訓，唔講話用咩槍械，香港人有幾多真係會操肌?

到有一日真係玩到老解出黎，到時就算比支真槍你去對抗，你又冇練過冇學過，射唔射得中都已經係問題

winter on fire

咁你打左未

師兄心水清

香港示威者有槍既話
對家就出坦克
永遠高你兩三級武力

btw 烏克蘭佬

你覺得當初共狗啲人識開槍有訓練？得國民黨軍係正式軍隊咋

平時返工就知啦

個個都當自己係管理層，點人做坐享其成

有勇有謀有行動咁撚把炮神早就做左PI逗40k up人工啦射柒你啦

香港人最叻咪下交下功貼上fb，民主鬥士上身

又點愛香港又香港最黑暗一日

返工Lunch 發表遊行理論

衝？衝到搭地鐵就有

百萬人都入唔到立法會

警方公報個細數等香港人好落台

前途無量

人地係農民子弟兵，
唔撚死食有水就可以爬幾座山去偷襲

我地叫班學生勇武開電話電筒照死班警察？

咁你死返出去啦

打佢老母!

如果 你仲想撤銷暴動定性
如果 你仲想釋放示威者
如果 你仲想追究黑警
入嚟睇下

唔變就輸

咁眾酬買六合彩算啦

對唔住各位 我post d gif圖真係為左純粹post 比大家爽下 d 原意唔係想煽動 冇諗過你地咁大反應 可能我令到大家誤會 sorry 其實我希望大家如果勇武之前要三思 因為會付出好大代價

利申：黎緊可能會比人預約拘捕，如果我有案底 咁我人生都會玩完 到時我就nothing to lose

人哋冇弱智和理非 梗係開心啲

哲學題：
佢係垃圾桶本人，點掉佢入垃圾桶？

講到底 大家睇下gif算 我都唔想大家勇武
唔想再損失多一個兄弟

香港班差佬以為自己真係好撚打得 班示威者冇方法
真係學外國咁示威 差佬連地鐵都入唔到去執法
入十個冇十個

點解外國D防暴無一小隊衝出來打示威者？因為佢地唔敢。佢地知自己落單好撚大獲，D示威者真係會打爆佢。

點解香港防暴黑警敢衝出來亂打？因為佢地知道香港絕大多數示威者唔敢還手反擊。

好療癒

帶咩頭盔呀
敢做唔敢認

陸戰之王你真係覺得9 up
人地飛機炸完爛到火星咁都如履平地
同埋你知唔知坦克究竟幾柒大部同幾柒重
香港有咩咁「大把車」可以「頂死」坦克
你究竟知唔知點解履帶係咁重要既軍事發明

佢打飛機搞到啲人又loop返去階段勝利度呢咁同以前屌既泛民和理非有咩分別？以前唔見你講各有各做？

其實兩個都幾乎相似，但烏克蘭🇺🇦係戰鬥民族DNA，勇士派，香港人想學都要一段日子。

關你撚事咩 我特登由外國飛返黎 去左69 612 你又做過乜撚野？

講粗口關勇武咩事

試下

果然係東北狗

講體能班警察已經完勝

拉到咁遠講老解係廢話

揾日出猛太陽，一滴水唔飲曬兩粒鐘先算啦

你講埋哩個係叫人唔好衝嘅左膠議員吖嘛

呢啲先叫真正嘅暴動

612都叫暴動真係笑大人把口

香港班仆街
你企前多2步都俾人屌鳩你呀

文明方法只係對民選國家有效
唔通你覺得港共係民選出黎?

不過到時警察shot to kill你都無得怨

咁你有睇過啲警狗點打示威者?
佢地咁多日所作所為你睇唔到?
你都仲有良心講啲咁既野?

咁要香港多窮人窮到連開飯都成問題就有機會

更有效？邊度有效咗？

理撚得佢地屌姐

咁撚怕事就最好乜撚都唔好出聲

你都戇鳩人哋最撚勇武嘅時候就係打你哋呢啲自己友

等你表演

up乜

我學校有玩過

和理非最勇武嘅時候就係打勇武派

誇克？

有2個負咗咁正嘅圖

仲會無中生有改圖

你啱你啱

睇段記錄片既TRAILER
我們可以為自由而死
睇到打冷震 可以FEEL到佢地既決心同覺悟有幾勁
人地真係好齊心 好團結 見到唔單止班後生仔 好多成年人中年人直情軍人

咁仲有支那嗰十幾億呢

我見到連登仔係呢個po係咁打飛機
我都打左個冷震

冇身份 冇人認
咁似班速龍

你睇清楚我講嘅嘢？

段紀錄片Netflix 有無

係咪就係winter on fire嗰套?

唔係唔支持勇武
不過呢個case我哋死晒就差唔多
我哋班警犬冇人性

冇得比 香港班狗真係狗嚟 冇人性的

呢啲真係好撚型

始終係鬼佬

人地咁多人失業
香港淨係呢樣已經追唔到

見到啲所謂同路人一路用各有各做掩護自己打勇武派、收走前線物資
我都打左個冷震

sbt ... 真係經濟下行
一棚人無工開果陣
隨時激過烏克蘭

咁家陣如何應對呢？
Judge人地易
諗建設性嘅嘢難
老共老解咁撚冇人性
依你講法唔洗玩啦
直接投胎重刷首抽？

直接講你根據八九年六四嘅經驗你淆底 咁咪得囉
人哋習近平就係淆底連警察防線都唔想啲撚樣出嘅時候
你就喺度講啲咁戇鳩嘅說話

查下先出聲啦
留意翻?最應該留意翻嘅係你

人哋主權國家，推冧咗自己起過個都得，你香港推冧完，老解落嚟你估會死百幾個咁少？推冧咗全部權力歸中央到時又係咪上北京推冧佢？

好撚多三毛係到散布失敗主義 串撚柒柒咁 根本個社會背景都唔撚同 點撚樣學人地啊

柒左就收皮啦你
佢政府就係親俄唔理人民意願
先比人反，點向人民負責呀？
仲講埋D有鬍鬚就係爸爸既道理出嚟
政府唔係向人民負責所以比人反
唔代表其他冇比人反既就係向人民負責囉

至少人地都冇咁講，
(冇反嘅就係個政府向人民負責?)
自己諗撚完on9 理論
仲要反問on99

其實諗落好on9
我地一部份人去爭取
人地就成個國家大部份人

屌你老母你呢啲又係邊撚個衝邊撚個係鬼心態

波羅的海三國

呢d只叫示威

on9 樓主要人衝 首先就咪自己縮鳩埋一角 出黎以身作則
第二就將示威者受傷死亡資料都應該post 唔係既話同d洗腦叫人上前做肉盾既政府有咩分別？

同埋唔通叫人衝解放軍軍營都岩呀？ 傻架你？

烏克蘭一樣係出軍隊同裝甲車狙擊槍，解放軍出親嚟打自己人民你估佢喺國際社會仲有冇地位，全世界等佢出兵想做佢好耐，真係出兵共狗成本高到佢自己都擔當唔起，唔好咁睇撚得起共狗好冇

香港一定成首例，用愛與和平打低共狗

用愛與和平感召神，向世界中心呼喚愛，一定得，信我

人噁齋守，香港嗰啲主動出擊

其實有辦法
只要其他地方好似新疆，跟我地一齊抗爭
有唔少中國貧窮城市都響應
咁係咁多條戰線下
中共一定放棄香港先 保住大陸
咁香港就有機會

以前共慘黨都係咁勇架

咁你當打三光戰爭香港係唔洗打，但攞返成塊焦土嘅香港佢一樣咩都冇

同埋我真係唔知坦克可以輾過重型貨櫃車，重要可以過n浸，有片我都想睇下

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

真係咁多人唔睇新聞 又唔撚睇前面幾頁 依家都仲講鳥克蘭警察淨係守無攻

我都想好似佢哋咁
但係有幾多個人做我隊友
我每次出嚟都係自己一個人出
裝備又冇佢哋咁齊
出到嚟勇武派嘅人數又唔夠

如果有人我都想跟
但好多人都有包袱

我都有包袱㗎
但係一過咗送中或者共產黨侵佔咗香港
依家所有嘢都會化為烏有
包括嗰啲所謂嘅包袱
但係勇武派人數唔夠就算
始終啲人都未覺醒

呢樣真，累積既仇恨轉化唔到，極端化就變成常態。

做到韓國咁，已經好了不起。

咪係個個都講到烏克蘭警察唔還手
其實殺左好多示威者

班警察就係知香港人唔會做到D咩 大野
好似烏克蘭人咁
試下咁樣做班警即刻雞飛狗走
其實佢地一樣驚死

巨投

香港d 狗開左槍啦
比較唔到

有屋住
有工開
有錢搵
有假放

我理撚得你邊個做總統啦

咁支那實岩哂你

中國仲有好多6天工作
冇假放 不了

唔好唔記得中共仲有解放軍依步棋未下，佢要唔理國際輿論落兵陣壓，你吹佢唔撚脹。到時佢同六四一樣又話定性你暴動我出兵好撚正路，人就死左啦換到d咩？

人哋抱著出咗去返唔到屋企嘅心態出去，我哋呢？

仲未負皮你Tim 好撚多奇怪人

2百萬入面最小有一半係為左層樓先去遊行
到頭來又係為左層樓妥協

想知烏克蘭最後結果係點

認真 去睇下先講啦 烏克蘭啲警犬同僱傭兵去到中期仲換埋實彈一心殺人
不過佢地國家軍隊啲將領同埋立法議員有良心 最後倒戈幫番人民

死左100幾人 革命成功 總統走佬 經濟一樣咁差(好似係

多俄人血統既城照樣親俄,
國家變成兩份

其實烏克蘭當時係有班退休/退役軍官/軍人去一齊抗爭。佢哋當時係有勇有武甚至有少少軍事戰術係入面。
佢哋當時好快已經建立輕武裝嘅防守隊伍負責防守當時佔據嘅廣場。亦好早期已經用唔同物資去建立障礙物同防線甚至防具。

烏克蘭有派出所謂特種部隊同僱傭黑幫，甚至派岀狙擊手去擊殺示威者，亦有使用汽油彈同燃燒彈。

烏克蘭軍方當時嘅策略係先安排正規防暴警察企最前，作常規防暴，同時安排軍人喺後面使用打擊性武器，亦安排黑幫攻擊示威者。

因為你講中左，佢駁唔到

都起馬成功

地盤佬表示想用鐵通試下

俄羅斯前身係蘇聯,
宜家同支拿一樣係"有特色嘅社會主義",
其實咪一樣係用共狗技兩. 暴力鎮壓, 反間滲透

所以我成日問啲講革命既人有冇咁既覺悟先輕易咁話要起革命未有人答過我，佢地以為革命係出去露營去玩，最後係可以去食宵夜，聽日返工返學既活動黎

咁革命係要犧牲㗎啦你以為好易㗎咋？

推一推個阿伯幾日後死撚左都被人告 點勇武

係香港掟個雞蛋都要比人話搞到清潔姐姐 如果好似烏克蘭咁我估未行出去都已經比和理非班人禁撚低左

咁出面開過啲革命post係咪激進會死㗎？革命係暴力推翻政權喎，暴力喎

噴漆已經俾人屌到拆天
掟雞蛋直頭大罪過當年工聯會整土製炸彈

咁佢點解唔講埋有咩後果？ 你自己睇下上面有幾多人比佢誤導

治癒

打份工喎 有冇人會話做黑社會都係打份工

幾時係大部分人呀不嬲都係少數人做㗎啦，你以為辛亥革命有幾億人反抗咩，大部分花生友，邊個做咗政府就臣服邊個㗎咋，你係香港推翻現有政權，自立政權咪你係政府囉，到時啲人咪一樣擁護你

比少少時間大家
上次同今次都係幾年

真 班傻鳩會令願自殺

係啦，到時殺晒香港啲人啦，死城你要啦。咁驚死又怕咩通過送中條例姐，起碼唔會死啦

死咗就好似戰場咁拖返黎....

出得去都係保家衛國嘅戰士

解放軍出動清場，重現8964，之後開多幾塊地俾解放軍
人地有北約，歐盟望住，政府軍都唔可以玩到咁串
大陸屠完城，班鬼佬都唔會理

定你老味性咩，大陸字黎

以前一直叫定義

誤導啲咩呀？係啲人天真以為革命係好小事成日掛係嘴邊姐，不嬲正常人都知革命即係革命派要殺在權派啦。反而其他革命post仲誤導仲危險啦，呃到啲人以為好安全咁出去，共產黨一聽到革命就先下手為強整死佢地先啦

LM

係時候起一場真正既革命

你睇下呢啲post先啦，濫用革命呢啲危險口號

佢誤導成班人以為鳥克蘭警察無還手呀

睇到好爽

係啲人睇gif以為冇姐正常點會冇呀。係香港人奇怪啲，比人打都唔還手㗎姐

而家d警犬咪上左癮囉

你自己留意返 樓主一路淨係貼d示威者勇武打警察 放火燒警察
跟手大家討論場revolution係有大量傷亡 佢唔理 繼續post 一次回覆討論都無
唔係有心誤導既話就係弱撚智

香港要贏唔係無機會 但係暫時無leader, 無戰術同計劃 我諗唔到大量流血死人會有幾大效果 諗過度過先得唔得？

烏克蘭果套係香港唔會WORK,你想搞到咁要D有錢佬有樓既全部走哂
佢地未走你搞暴動 佢地會支持解放軍 警察平亂

有人話烏克蘭好多死傷
但我地喱幾年都有好多學生跳樓

其實我地唔革命推翻
我怕之後會有更多後生跳樓

冇做過就話唔work和理非做咗幾十年唔work就繼續做。有錢佬有樓既走晒咪變左最後贏咗既人㗎囉。你話怕解放軍黎會冇命既，咁咪乖乖地支持政府囉，起碼唔會死先啦，你咁怕死

其實你明唔明
如果香港人既對手係林鄭，晨早有人革命左
但香港人既對手係習敗敗
你七百萬人點樣向十四億人既國家輸出革命？

人地勇武既原因
一黎窮
二黎幾百年戰亂漩渦
香港一黎有錢，二黎和平左一百七十年，有啲野未經歷過，無培養過，唔係你上網屌兩句就有

唉
好似香港人點都會死
睇下係比坦克壓死定係跳樓死

你講梗係易
人地勇武係十幾代人幾萬幾十萬條命浸出黎
我唔係反對勇武
但你都唔好陳義過高發埋啲開口夢
香港未夠慘係事實

出到真槍仲想有2m人出黎?
到時200人都唔知有冇啦
你而家衰左,都係俾人捉去幾年監,出到黎都係30左右,都叫做仲有條命仔
但出真槍真係隨時英年早逝,有幾多人有咁既覺悟?

咁唔搞事連監都唔洗坐添啦

係
有樓有車有屋企人
同你去革命
想笑死人咩

你依句好撚hurt 肯企前面個啲都比你hi埋利己 食左幾十粒催淚到頭來因為唔肯玩火比人話利己 堅心傷

英雄出少年

衝關低俗當有趣咩事

Ukraine GDP per capita $2,963
Hong Kong GDP per capita $48,517

講完

香港敵人係中國共產黨，
唔係法國民選政府，亦唔同烏克蘭內政。
面對一個境外政權，本地勇武成效有限。
如果無外國支持圍堵中國，根本做咩都無用。

另外，香港係國際金融中心，
又細又無武裝，無可能打得成內戰，
最盡咪魚蛋，一晚平手咁又如何呢？
趁現階段香港對外國仲有價值，
應該利用外國利益制衡中國赤化。

明白你地前線心急如焚，但唔好盲動。
外國 work 唔代表香港都 work。
事實上，香港事態係歷史上絕無僅有，
係大國遺留的蘇州屎，無可能獨力解決。

和理非好似無效，但唔等同勇武就有效。
剛剛先發展出新模式，唔好又變返二元對立。

烏克蘭烈士用人命喚醒民心

仲難過二百萬人加一人一齊中六合彩

咩未來呢請問？加入奶共行列定全天候比人監控呀？

後生仔有機會學專科 或者其他方法成功移民 依家一時衝動坐監係咪咁就一世？
你話比我聽香港點樣可以革命到有自己既國家？ 唔好懶係加個請字就以為好客氣 你條問題好撚on9

好多勇土為自由死左

智障以為靠衝就得
有班人以為自己係軍師，乜野二百萬人有十分一衝就可以令政府驚左市民，展示實力乜乜柒柒。心諗又唔見你衝先，唔係怕衝鋒槍下話

其實 當你份糧得返千零二千蚊 失業率爆高嗰陣 香港應該都有唔少人唔怕死

而俄羅斯發覺用puppet 控制烏克蘭成本太高時候 就明刀明槍食左東部俄佬人口多嘅地區 所以涼薄啲講句 死左百幾人都係無贏到

我都係到諗，香港如果發生一場真正暴動係咪就有得救？
定還是做咩都無得救？

真正既暴動個勝率一定高過依加等閒就行出黎鳩叫幾句
你係到鳩叫wfc
但暴動會直接影響到經濟
一切都係我發夢無啦啦夢到先打出黎

呢張影到boss咁

睇片其實好多都冇還拖任打
香港犬一定會還拖
而且人哋大量裝備荷槍實彈你平民點打
收條毛就有你份

最驚佢地唔還

我同女朋友一齊睇會心微笑咗，有幾幕佢仲好歷歷在目。

咁豬肉佬呢

你又喺邊？

咪同你一齊做鍵盤戰士囉傻鳩

真係屌你都廢閪事，有出你都會當冇出

人如其名

唔知頭唔知路喺度吠

民主從來都要流血先有

香港人有錢得制,唔會勇武

講緊你啵

睇完winter on fire就以為可以有樣學樣

係有班自稱勇士，又話自己nothing to lose既真心愛香港人士講就天下無敵，出黎做就包袱多多乜柒都爭取唔到姐。有啲人本身包袱多，寧願做真小人，講到明唔會出，係提供下意見比班所謂nothing to lose既勇士姐

香港班廢柴掟雞蛋都話係鬼係分化就唔好提

根本結論就係要革命先改變到呢啲困局，但係香港冇革命既逼切性喎，咁咪即係唔洗理囉，咁大家咁激動做乜？

講得好
冇軍事力量支持既武裝起義, 仲難過做到李嘉誠
2014泰國政變都係靠軍隊先成事
香港人有乜? 最多咪有口罩同地盤頭盔

香港人講就兇狠，淨係和理非有用咩？係冇啊！

宜家烈士已經有兩個，真係唔想再多

唔好再等人可憐

幫幫手散出公海唔該！！！

有10年年資差佬連福利成最低級都5萬呀，會唔聽話？

有樣要注意嘅係香港冇地加戰區太細。你好難有地方train人整嘢甚至運嘢係唔俾人發現

睇返上面張gif
啲防暴企定定等佢埋嚟
香港班狗嘅話一定佢fing緊就已經開槍放催淚

200萬人有唔少帶埋仔女去行，你想佢地同你衝，搞笑呀。

介紹番
呢位係專業調酒師Roma Saveliev
Winter Of Fire有出現過

如果政苦，正常小小，無人遊行啦

人地係開真槍射頭 netflix有得睇

我諗你唔知銀行街之戰結局係點
一入夜就係69既翻版

如果唔小心搞到咁大煙，點樣升旗呀。。。

其實點解班狗唔敢還拖？

我覺得要出個不死身既xmen 先可以壓倒性要政府加中共屈服 如果呢個世界有hero 就好

外國好多男人體型大 戰力好高
香港果d 好錫身 花少少都唔得

都係果句啦宜家咁搞冇效果一早知，你話暴力抗爭冇可能，咁咪去返唔好搞咁多嘢既結論囉，咁直接講唔洗做任何嘢咪得

冇咁既覺悟咪唔好出黎抗爭囉，咪認港豬囉，咁逞英雄又冇膽，做啲嘢冇作用咁又有咩意義？唔出黎連監都唔洗坐啦，出黎搏監坐做乜撚

你真係唔識架喎⋯⋯

仲有冬天同炎夏開片 完全係兩回事

又黎兩極論23條呢？國民教育要考試呢？全部唔成功呀？就算係以武制暴既反水貨都未到革命既階段都成功左。

利申 預左俾人腐皮話我五毛

大家都係香港人
香港人有幾勇武大家心知肚明啦
你要玩到咁第一要唔怕死
你唔係以為有200萬人上街就有200萬人唔怕死下話
呢一刻唔怕死既人100個都唔知有冇

第二
裝備技術體能問題
當有一班人唔怕死啦
咁你地有幾好打？
有咩裝備？
體能有幾好？
識唔識開槍？
開槍有幾準？

第三戰術問題
呢度有幾多人識軍事指揮經驗
有幾多個識軍事訓練？
裝備邊到搵？
坦克黎到有咩應對方法？

最重要既係文化思想環境都唔同
垃圾華人文化一直係講服從
香港肯all in反抗既人根本極少
烏克蘭work 唔代表香港work
講真
不合作運動先係香港既路
睇睇甘地
睇下佢點說服人，點樣罷工點樣唔交稅
然後就希望世界有大事發生(印度獨立到關二戰事)
會幫到我地

睇完紀錄片 先無論香港有無人有呢種勇氣 人地烏克蘭有退休軍人幫手防衛 甚至教人點用盾牌點樣擺陣式反攻 而我地基本上仲係新手摸索階段

好多外資都視新加坡比台灣呢d所謂民主地方高級
民主只適合高等民族進行

人地勇武完之後就係可以擺脫俄羅斯既影子政府

呢 d 真係暴啦

如果真係走烏克蘭條路 有冇睇到烏克蘭現況係點樣？

好爽

呢個幾好 好過打人好多

烏克蘭啲警察都幾慘企定定比人打 又唔走得
唔似香港警察咁仆街

咪就係

無人會理你架喇 成班一陣就負評話你分化 唔夠膽

呢D野係社會既現實,俾你地見識下人地國家抗爭就係咁架啦,接受唔到咪唔好睇囉

香港人有幾多個有咁嘅體力

屌 我重覆左幾獲 佢post唔緊要 要post埋警察點樣打示威者 同埋示威者傷亡情況 咁樣先係比香港人見識

依家成班人以為人地國家係示威者狂打 警察都唔還手

關mud 事，一係你講多d,咪講到好似地少人多d fd咁

笑死

有冇烏克蘭警犬之後開槍屠殺示威者片段/gif睇睇？

等咗呢個機會好耐

人地真係好撚型

我都 好想咁樣推林奠果班落佢哋應該起嘅地方

廢老都清鳩到場，重話革命。

打不還手，仲有咩未來可言

睇下印度獨立用左幾多年先啦
不合作唔係唔得 但一定要用長時間 講緊係幾十年

人地真係革命咁既心態,
香港人依家仲係試水溫玩泥沙

玩下沙灘波算啦

香港既人都想活著睇成果，人之常情。
一諗到自由要用生命換取，就難受到不得了

唔好ff咁多喇
望下人地啲警察咁克制
我哋出子彈都只係最低武力

中共佈屌佈左幾十年
文宣做左幾十年
仲有以前用淨既廢老

香港一半人先醒左兩個月
輸就梗架啦，
一唔夠玩就發爛炸打交？

烏克蘭直頭本身民族性好撚強
已經唔係講緊裝備
係嗰種齊上齊落視死如歸嘅心太撚強

咪係
香港好難work

有冇啲豬屎/垃圾倒去立法會

負皮班撚樣出黎回應下

革命流血就話唔好，但係跳樓就好撚樂意

宜家我屌你老母呀

革命流血就話唔好，但係跳樓就好撚樂意

香港冇可能去到革命，最多只會出現恐襲，焦土戰暫時最適合香港，大家攬炒。

香港人咁懦弱，咁珍惜自己
唔會做到任何野

200萬人上街
都只不過係一個數字，一個笑話

簡單講，兩個字： 團結

香港人有冇人地1半？

烏克蘭=一家人
香港人=住同一棟大廈嘅人

路過阿叔都咁勇武

波波幅圖好可愛

大家都應該睇吓Winter on fire

睇開CCTVB？

好心痛

港豬：暴徒呀！！死人喇！！收埋人命呀！！！

on9

個問題係喺香港 唔work
依家好難得班和理非 見到立法會咁樣 大部份都唔譴責
再升級嘅話 我恐怕佢哋都唔會支持

返印度食蕉

我對呢段嘢有保留，係fact嚟，但帶出既角度同詮釋幾錯

Euromaiden開頭同之後好長時間都係講緊經濟要趨近歐盟，而唔係俄羅斯，所以烏克蘭人先對唔簽協議咁嬲。大家都知入歐盟唔係agenda入面，但大家亦知道進入歐洲市場係令國家同歐洲關係更加緊密既一步。衰啲講就係大灣區咁，比多啲人去食探魚同喜茶，就已經可以令一班人親中；而且貿易增加之下佢地收入同生活亦都有所改善

個陣俄佬已經開始同歐洲反反地面，雖則佢地最大既貿易伙伴係歐盟，但佢地心態係自己還自己，我可以trade唔代表我啲𡃁可以，而烏克蘭對佢地嚟講，係一個附庸國嚟。要keep住佢附庸，就一定要令佢依賴自己，就好似啲馬伕教啲雞吸毒咁，令佢地不能自拔，就可以做自己勢力範圍，就好似當年俄佬斷烏克蘭天然氣咁。

亦係因為咁，所以即使eu 好似上面個statement解釋曬烏克蘭唔使二揀一都好，亞努科維奇都係唔肯簽eastern partnership agreement，因為佢知道咁樣會得罪自己老細，更何況簽咗之後烏克蘭貿易對象多咗，俄羅斯就自然難啲做「阿爺」。

呢張相真係好型

你就真係on9啦 on9仔